張床好似裝左磁石咁吸住你

無論做野忙定唔忙
夜唔夜訓
每次第二朝起身張床都會吸住你

換左床單佢
無用
換左張床佢
都係無用

唔知點解無論訓幾耐都係咁攰

特別冬天呀

真係唔知點解
有野煩 無野煩
早訓 夜訓
做野忙 唔忙
食得好 唔好
都係咁樣樣
真係懷疑身體搞咩黎

冬天就黎殺到啦
同張床夾擊你

當你出盡九牛二虎之力
使盡人生經歷所學到一切既智慧
好唔容易
你
起到身

如果你以為咁就完 sorry
少年你太年輕了

冷風迎面一吹
一野凍到鳩都縮埋
你會諗起三個字
唔 簡 單

為今日起到身既自己
鼓掌

以前返學因為張床太暖 搞到成日唔返學/遲到
好似畀張床同被夾住咗 但又夾得鬼死咁舒服

女都無夾得咁舒服

朝早地心吸力重d

唔通怪錯左張床

我諗個個都係咁
但又覺得訓覺好嘥時間

宜家爭扎緊

係喎
好多野做嫁麻

加油呀！
你得嫁！

你想暗示乜嘢

原來大家個八字同自已張床好夾

屌鳩張床啦 羞辱佢 唔好比佢牙斬斬

工作！人生！

我地個個都係乖乖仔黎嫁

這是什麼巫術

我諗緊工作！人生！

屌佢都係咁最慘

是咪要隻抽

你咁大隻，幾舊腹肌想打死我咩

你又知我大 隻

見我聖堂隻揪騎士團都撩我隻揪
你唔係想屌打我係咩

我知驚啦
想加入你個團

洗唔洗幫你轉運？

我個團唔柒唔收

咁啱晒我
Btw洗唔洗會費架 利申 窮

咪住，係咪茅山性交轉運果啲先

隻揪洗乜講錢

Ok預埋我

我講得咁明顯咩？

你加入左就係副團長
因為得兩條友

同一招我唔會中第二次

好眼瞓

第一次點中？講比哥哥知

屌笑死 組隊隻抽

加油撐住(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

咁多人望住唔好啦

精神 ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

為公平起見
唔准踢下陰
唔准插眼
唔准扣喉
唔准食花生
比用拆櫈

o(｀ω´ )o

邊度搵人俾我地打

成個團得我你兩條友
咁即係我啦
無你咁大隻 細力啲呀

我唔會笑你